{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7368&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주호텔B"
    },
    "text": "近くには官公庁、映画館、大型マート、アウトレットなど様々な食べ物や見どころがあるところに位置しています。 各客室にはすっきりとしたデザインと快適で、最高級の寝具類が用意されており、リラックスすることができます。 5. 8記念公園付近には雲川駅が徒歩4分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 Bath Amenityである歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。 駐車が可能で、宿泊客は無料駐車の特典を受けることができます。 それぞれの客室にはスチームクローゼットとマッサージチェアが備えられています。 朝食はレストランで提供され、07:30~09:30までご利用いただけます。 2人入室の際には、追加人数は無料で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな食べ物や見どころがありますか？",
            "answer": "近くには官公庁、映画館、大型マート、アウトレットなど様々な食べ物や見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはすっきりとしたデザインと快適で、最高級の寝具類が用意されており、リラックスすることができます。スチームクローゼットとマッサージチェアも備えられています。"
        },
        {
            "question": "雲川駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "5.8記念公園付近には雲川駅が徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、宿泊客は無料駐車の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、07:30〜09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "2人入室の場合、追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "2人入室の際には、追加人数は無料で、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金は税金とサービス料が含まれた金額です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 452
    }
}